黃店年糕蘿蔔糕

岩先醒起原來未買年糕蘿蔔糕
有冇黃店而家重有得賣?
最好有啲質素唔該

同問，龍城冰室好似賣晒

Sorry 好似截咗單

就係呢間截左就出事